28國聯軍 歐盟向林鄭發出外交照會反逃犯條例修訂 (2)

上一個Post：

總括而言，5月24日下午歐盟駐香港辦事處向香港特區政府發出正式外交文件，表明全體歐盟成員反對逃犯條例修訂。

// The European Union Office in Chinese-ruled Hong Kong issued a formal diplomatic “demarche” protest note to Hong Kong’s leader on Friday over a proposed extradition law that could see individuals sent back to mainland China for trial. //
Source:

如此重要的新聞由路透社報導，明報及蘋果日報已經有轉載，截止發文時仍未有香港的電視台發放有關消息。

香港政府於5月24日22:15未對歐盟的外交照會作出回應
中國外交部於5月24日22:15未對歐盟的外交照會作出回應

777送終啦今鑊

D有錢佬終於出手做野，用佢地既影響力係歐盟發難👍🏼

推

睇佢今鋪點拆 香港人係時侯團結

係咪想通過左先回應？

上街支持美國抄林鄭家

本身歐盟國家都係金主
挪威主權基金係全球最大之外，德意志銀行、西班牙銀行等都喺香港有龐大資產
亦都喺近來好多場合講明香港一旦失去自主權就會撤資

歐盟咁樣出聲形同最後通牒

有人提到美國將送中條例綑綁貿易戰可行

想講唔work,美國到而家無咩反應,佢唔會俾你錬住春袋

支那驚閪咩
都同美帝打緊仗，八國聯軍都唔驚啦

支那強勢引敵，又贏

邊到有得睇回應from 7婆

美國明顯想將香港擺喺戰場外

冇回應過有咩睇？

全個歐洲都助晒攻，6月9號唔出黎對唔住自己

777:西環遲遲未有指示

數學問題
28 > 8

林奠唔還拖正契弟

林奠，真焦土

777仲同習種煲緊電話粥？

tvb頭先無報呢單嘢
淨係報咗777向德國表達不滿
留名跟進

佢唔敢去德國已經係因為唔夠揪
歐盟食住上實屬意料中事

仲未有香港新聞報？

又話22:15回應外交既lol

明報及蘋果日報已經有轉載，截止發文時仍未有香港的電視台發放有關消息。

屌 sorry 睇少左句未回應

分工
美國專注支那
歐洲專注香港

西方文明終於要對付共產極權

唔緊
大家繼續關注先

林奠關鍵時刻幫刁煬帝放血，背後捅兩刀。
林奠港英地雷

派哂牌

now 2個鐘前已經報左

我覺得冇樓同asset 可以希望條例通過，一定會有人淆底走資

Link?
因為篤去新聞台睇咗陣唔見
SOR

開多條戰線 沒事兒

到時工都無得開

好撚痴線
而家好似鬥哂冷咁

港共搏歐美唔敢撤
歐美搏港共唔敢推

但問題係港共智力無下限

幾時有遊行示威？
呢次應該把握機會 唔好人地幫你 但自己都冇人行出黎

因為佢地冇得移民去夢寐以求既歐洲

其實立場好清楚架啦
其他唔係唔知
係親共 唔敢報姐

香港媒體得返蘋果 now有d良心

CCTVB肯報未？今次柒到上太空喇

簡單點 係歐盟對港府（中央）的通牒

其實中共真係貪777有手無腦
都幾膽心佢操作出事

林鄭咪好打得嘅，今次有成個歐盟打，唔使打泛民議員咁悶啦

Agger

西環唔比報

輕鬆啦

我要打廿八個

林鄭話自己好打得架

林鄭做特首唔係去天堂？

所以唔驚28聯軍圍攻引致無出路

好行唔送

仆街死啦777

我覺得支共係低估左歐美決心

呢鋪就算唔死都真係會大地震

真係屌雜種老母

[url]

SOR

其實唔開777事 佢都係隻棋黎
對上雜總先係問題

呢個時候港豬都唔醒 以後就唔洗醒啦
今次6月9唔走出黎壯大聲威，比呢條條例過左西方國家撒資 香港樓市就玩完lu

老尾拉埋入去傾變左開多張牌比强國睇，點會咁儍？

正柒婆！
仆街死啦

香港今次做前鋒 真係睇下香港人做唔做到野啦

歐盟班撚屌都出手, 侵仔幾時出手?

如果佢真係完全係隻棋
逃唔逃都唔重要

歐盟另一個角度睇：如果777唔可以收返法案，通過與否都一定要走

真心覺得支共已經義和mode緊
對內打飛機
對外就駝鳥

人哋順口講吓笠佢高帽，佢信到十足以為真係好好打

今晚起，決定 BNO 跟身，返工都帶住。

垃圾7 bot

其實同發大財一樣道理

今次好睇

柒婆表示未驚過反正天堂留咗位，玩到冚港鏟都唔洗落地獄俾火燒

取消哂特衰啲免簽 迫埋班on99港女出嚟就岩

🥜

死7婆

預言一般唔可以就咁單純從字面解
地震亦都唔一定會係地理上既地震

管治威信係０

個仔好似係大陸
無得救
雜種條on9仔跟本好懷念老毛時代

連以前d艱苦歷史都想loop多次（乜鳩長征，文革）

呢鋪真係硬推左的話
香港應該都真係玩撚完

數學題
1 > 28 會係邊個國家出現

童年有陰影

醒目
可惜我無

林奠: 1-28我全都要

6月9 最後機會

就算條八婆聽日話唔撈
支共都一定要過
正顛佬

成個歐盟同美國都出到聲

如果777都仲要強行修例既話
都肯撚定支那一定要靠今舖回滿血

中共一句要過就一定過
香港SAR都解體啦

會出咩招呢

等埋美國出聲就港爆

以前中共再on9都好
都有香港可以走私

今期佢想靠泡菜愉呀

而家續會唔會太遲

6月9日見

一個好重要問題
中共改革開放前再亂都好
都有香港走私、集資……

香港爆撚咗
唔俾台灣獨邊會俾佢路路暢通

仲有紅色資本炒起佢
有咩好驚

6月9！

見到三毛就回六月九見啦

仲有幾萬蚊股票未走到
不過呢幾萬換到歐美屌爆港共 又有咩所謂

林奠收皮之日不遠矣

柒婆閪女人其實係咪就係低級紅？
分分鐘刁呆呆其實都仲係舉棋不定，仲諗緊可能會收回成命，
點撚知777就死都要柒出國際

卒之呢次傑啦，刁呆呆撤又驚冇飛屎；
唔撤就得罪全世界

亮出倚天劍

6/9

支那咁撚大個國家
要靠一個豆潤咁細既城市去回滿血

可想而知支那呢個地獄鬼國垃圾到不得了

到時離岸價低過陰司紙

EU 美國生意香港係唔旨在

只要一帶一路生意

彈撚開啦
2019仲信呢啲野
真係抵你條廢鳩住公屋

公字你嬴晒啦
唔中都格硬話中
地球直頭平架
開心未
公屋狗

東亞好似係西班牙係大股東

6月9大家醒少少

見到外媒自己好狗衝去講幾句

希望所有有外國passport ge高官都會被審判

我都算死得眼閉

如果到時美國同其他歐洲國家真係取消同香港嘅引渡協議，香港就真係名正言順嘅逃犯天堂啦

到時都冇人黎啦
黎親都俾中共抄家

歐盟制裁佢哋同其家人
取消埋外國國藉，就玩完

等睇亞洲幾個大國都出埋聲聲援

講真777再串啲人地EU當私仇搞9佢唔奇

日台韓坡

英國好似冇乜出過聲咁

It’s better late than never.

點解呀
點解全世界都要迫害香港正苦呀

個首相搞BREXIT搞到落台啦
點理

事實就係咁

May姐同佢下面亂成咁
算啦屌
唔出面奶共算咁

淋病係咪淋病上腦

777真係搞到全世界對著幹

台灣一早已出聲屌鳩777咪撫呃人
講明就算過左逃犯條例修訂都唔會要個殺人犯

今次三毛功不可沒

跟手中英聯合聲明報廢
等全世界知同支那傾咩協議都係假

等睇聯署聲明

再加澳紐

好撚打得

英文好既巴絲煩請準備定聯軍用懶人包

有人撚既 回句 番到個監倉再傾

最好笑係 台灣講過單次移交就解決 係港共政府唔彩人 知咩料啦

離制裁港共官員不遠，依家對付你婆娘！

開戰前奶共派:我們是中國人，不用怕
中國係不惜任何代價都要同美國一戰

現在
奶共派心諗:我以為我地係中國，原來我地係個代價

坡佬哂氣
佢地最想就係香港死

話時話有無人將d懶人包譯晒咁多國語言貼上各大social media?

要等上面指示

送中條例<->被取消免簽證

未三讀前應該收到護照

唔好意思 可能我咁講有唔岩
最少呢件事真係可以話係一件
史無前例既大事黎
我唔係住公屋
不過既然大家都係反惡法
坐埋同一條船
唔洗咁嬲 有咩得罪同巴打講聲對唔住

李國寶咁啱退休

議員或者有公職既人
就話驚講完俾支那屈賣國姐

一般市民唔怕架
更加要比支那知
我就係支持勾結外國勢力，吹咩

今次唔好怕激嬲共產黨呀，因為無得返轉頭啦

見到班港共廢官，坡佬真係瞓左都識笑！

講到資本唔識走咁
咪撚on9
維尼隻小學雞咪就係好似你咁諗野
比侵侵撚到一棟都無囉
而家仲到處辣火頭
仲世界公敵 個弱智小學雞真係無得頂

首相府有親自回應逃犯單野

有個深藍客平時好鐘意屌泛民

聽佢伙記講今次逃犯條例聲都無聲

因為佢大陸做生意成日比錢買方便
驚自己都中招

點敢報呀

要出一個條例一過棺材本渣都冇既版本
在職人士版本就用東講西讀果個

三井住友金融集團 持股19.01%
西班牙 Criteria CaixaCorp 持股17.3%
國浩集團14.15%
Elliott Management Corporation 8%
李國寶 持股3.35%

英國趁未脫歐就應該助下攻啦，拿拿聲取消佢老公同個仔護照
等柒婆無路可退

31都冇報

6月9

我好想 美國能夠動用大量資源 將支那共匪狗全部徹底殺清光

我屌到習近平個死老母臭閪生癌症

好撚煩

真係好鳩煩

越來越憎支那共匪狗

今次廿八國聯軍
大家真係好好把握機會

支那 vs 西方國家

我諗有腦既人會知揀邊一面

我地林鄭咁打得
28 個咪 28 個

面人地比，架自己丟
人地都唔公開咪算比面你，你仲要自己抓爛塊面召見德國，好啦而家歐盟28國一齊發外交照會嘞，抵死啦

Oh my fucking god

好感動 香港人係咪要做返d 野

香港實在太多錢

TVB岩岩晚間新聞報左

立場如何？

解放香港

睇返23條時，歐盟都係出聲明

歐盟亦在6月30日表示關注23條立法，指有關取締「從屬內地非法組織」的條文，有損香港高度自治。歐盟輪任主席國希臘發表書面聲明，敦促港府及立法會確保國安條例符合「一國兩制」原則。（信報財經新聞，7月1日）

林鄭月娥超越慈禧太后
慈禧都係向十一國宣戰
林鄭一次過向廿八國宣戰

照會 意即外交官方通諜

林鄭鬧德國就講多多
歐盟鬧林鄭就講少少

cctv b

一分鐘都無，777廢話就長到想熄機...
垃圾CCTVB，賣港播大陸劇，唔係家中兩老睇開真係熄機

佢都係關注

機會係留俾有準備嘅人

歐美國家應該玩大佢
如果通過左，所以高官議員全部外國身分+外國護照cancel

坡佬應該好想通過
只要一通過，公司本身d總部/人材/資金係香港既，就有機會搬去新加坡

柒婆幾時直播全家燒咗本英國護照 以表忠心

等睇取消特區護照免簽

真係唔好再睇cctvb d新聞了
同央視已經無咩分別

威啦

以為靜雞雞冇人知
點知原來全世界都睇緊
包括美國同歐盟

係時候俾人見識一下我地香港地閪女人之女強人既強硬作風

淋病，你還有黨，不要怕

真係新聞封鎖啦屌那星

林鄭真係史上最柒

屌德國屌得咁爽
而加成個德意志第四帝國反你
睇下林病幾時死

現代版慈禧太后

佢鬼有國際政治觸覺咩

以後再提香港一國兩制都係白痴，
歐盟28國確認一國兩制名存實亡！

林鄭擺明唔理, 一定照通過

估唔到歐盟都會留意香港既動向

中國明顯想將香港推上戰場做戰靶。

個婆閪遲早被自殺

背後誠哥係咪出咗力
歐洲喎

Nowtv有報

佢當德國係咩?! 無撚大無撚細 , 自己做錯事仲當自己岩wor, 抵你俾人diu, 而家係你777俾人照見呀， 唔撚係你叫德國領事見你呀仆街

彭斯上年嗰返說話講咗個重點，就係中共想將佢地嘅意識注入全世界。所以，民主國家有必要聯手對抗呢種意識嘅入侵。

唔係西方國家主動打呢場仗，而係習帝無視呢個社會秩序先展開呢場意識形態之戰。

唔驚啦淋病 , 咁打得 , 一次過打 28 國啦

其實聯軍都係
但做下磨心好過做香港市既

不嬲有，之前美國佬開聽證會，已經見到人哋外國負責留啲香港動向嗰班熟撚過晒香港人自己
所以今鋪6月9一定要出嚟

中共先係敵人
幫聯軍帶路至少心甘情願

以為啲字幕係後期key
真諷刺

tvb 11點晚間新聞頭條講咗。

特首辦回應查詢時，則僅表示「行政長官今日應對方要求在行政長官辦公室與歐洲聯盟駐港澳辦事處代表會面。」
唔知咁樣算唔算係回應左

支持林鄭傳召28國領事

支那人快D低制歐盟產品，支那人再買LV Chanel 死全家

咁更加要通過啦

好打得林奠妹仔，打出香港單挑歐盟

冇得開工叫唔駛受苦
你啲logic都幾趣緻
平時係咪喺公園抆草當飯食

侵侵 大佬黎 梗係有招大技留番最後開
岩岩先end完華為 唔洗急

支那特衰政府不嬲暗人做暗事，等報紙印好哂先
深夜回應㗎啦

立場新聞報得幾好，又有好多好文章睇

冇 bno 果 d 夠 gpa 既 ive 仔記得報 top-up, 然後同 ive 講去英國讀, ive 會安排

佢地一撤肯定股災

支持林鄭向德國發出最後通牒
假如再提供政治庇護俾香港人就對德宣戰
對歐盟宣戰 對美國宣戰 對全世界宣戰
共產黨萬歲萬歲萬萬歲

自認好打得

其實反而想佢強行通過，一定民反

點會
你無啫
你老闆有嘛
聽日連你份糧都收歸國有就仆街

根根進

中國盤算:

大量外資停泊香港投資內地，一時三刻唔會走得切，要快通過條例阻止資金離開香港同內地

美國盤算:

無力阻止野蠻中國通過條例，唯有係條例通過後大造文章，等班外資無say, 一獲搞掂香港同中國，外資都要承受資產大縮水

各位快啲搵定之前社交網站 有可能被認為 涉及危害國家安全留言， 尤其是由其是BNO 持有人， 如果通過咗可以嘗試 進入歐盟國家領事館尋求政治庇護

以一人之力抵擋成個歐盟

你想屋企冇飯開
無端端俾人拉去大陸坐監
但香港人唔想
冇人會想
唔好拖我地後腳

港共：唔緊要，香港還有黨，大家可以放心，到時中國會好好照顧香港，香港人去大灣區前途無限，大家唔好集中留係香港，要走出去。

香港可能要

到時咪靠中國救市

樓股半價都似

望西方國家凍結獨裁者之資產及註銷域外護照 以彰顯公義

習帝要用香港反擊歐美日
貿易戰唔夠打, 消滅歐美日在香港利益, 作為反擊

睇返件事原來係主客對調？淋病話同德國嘈個下原來本身係比緊，不過淋病對外只講同德國嘈，到路透社口爆出黎先知原來當時係歐盟開緊mic，淋病順口嘈返德國

哂9氣，得個聲名，乜春都做唔到

支持林鄭特首
林鄭萬歲
支持用呃鳩我地水鳩我地既話屌屌28國
聲明如下「只有罪犯先會怕送中條例，你地28國都反對，對於國家反對我本人深表遺憾。28個都是罪犯國家？！」

依家都幾似果陣

做緊政府工
未撚驚過

利申：星期日會出現

最好就取消林鄭全家國籍

支持柒柒柒企硬

仇敵咁大決心要自殺去跳樓唔通阻止佢咩

其實港共都係例牌回應咩香港內政不得干預，唔了解一國兩制之類

你係香港居民咪捉你囉，唔使原因。

收返佢全家英國公民身份

屌你凍結班冚家剷官員同埋土共係歐美既資產就即刻收晒佢皮啦洗搞咁多野

咁香港係富可敵國

好似你依家咁係連登講埋d咁嘅嘢
就真係咩都做唔到喇

外交照會應該係好重大既文件
平時我感覺呢個term
只係歷史書先會見到 例如：

美國國務卿海約翰最先於1899年9月和1900年7月兩次在致英法、德、日、意、俄等國照會中向西方列強提出了「門戶開放」政策。

充公全部資產

同歐盟嘈 取消哂居留權+護照+凍結777全家外國資產啦 咁鐘意大灣區就比機會佢擁抱啦

6月9號想print大張野舉排
會唔會有事

佢哋自己都顧唔掂啦，唔講而家俾美國壓制，大陸而家豬瘟其實好大獲，大陸封鎖消息得好勁，因為我有個朋友長期喺廣西做嘢，佢話周街都係死豬，政府啲粉腸係唔會理，啲豬死左跌落河又搞到啲魚死鳩埋，佢見到嘅情況係周街都係死豬，死雞，死魚
但係大陸政府係冇理過，所以唔洗諗住大陸會做到嘢，佢知道都未搞掂，仲有機累埋我哋

就算打到支拿鎖國
佢都可以好似金仔咁繼續豐衣足食
辛苦嘅只有平民
佢只care佢有冇得繼續做習帝

真心有冇得開UK petition 要求取消777全家居英權 佢嘅行為totally violate 左西方core value

石田為業喜非常，畫餅將來未見香，怎曉田耕耘不得，那知餅食不充腸」，解曰「出入謹慎，家宅不吉，自身平安，求財不遂」

諗緊唔通條例一過下一步就係唔比外資走?

你最近身體點，有冇做身體檢查，有就啱，人黎捉返去試下d器官啱唔啱用

好撚應棍

洗唔洗對定美金先?
美國有無得單方面唔俾港幣掛鉤
雖然都係得幾千蚊散紙

班 狗官係咁推條例, 根本無代價咁
一定要攪到班仆街 無晒 外國資產, 無晒居留權

技術上可以

print多幾張派街坊
夠膽就拉晒咁多人

6月9日

中共而家限制資本外流、兌換外幣
否則就係非法走資
呢個法字係中共法律

香港會變成點？

「出入謹慎、家宅不吉、自身平安、求財不遂」

即刻捉你唔好玩
識玩嘅第一時間唔捉你，放長線釣大魚，修訂初期唔會因反政府遊行或者其他行動而捉你，玩到咁上下，就開始捉一、兩個帶頭者，跟著再捉三幾十個參加者（即使只係全程只行不做），實行殺一儆百。

其實應該大大隻字寫埋呢樣
吸引外國媒體報道佢哋外國身份同資產
睇下外國政府識唔識做

東講西讀？

港台新聞啱啱報咗

兌定美金先

歐洲佬一路有錢賺撤條毛咩

過撚咗都送中啦
啲錢都冇哂

所以先屌

有冇人解下？

手持美金xxx的日子來臨

撤資就拉去送中, 除非你永世唔入香港?

係
唔好好似97前咁
以為我地唔反抗好想回歸

年頭車公支籤黎，解法：
「出入謹慎、家宅不吉、自身平安、求財不遂」

特首辦回覆表示，行政長官今日應歐洲聯盟駐港澳辦事處代表要求，在行政長官辦公室與對方會面。

特首辦並無透露會面內容。

其實點睇句野都係 大兇 下下籤

靠歐盟就死緊啦，睇美國頭啦

廢話

師傅點敢解成大兇 死既都要講返生

求財不遂

我只係想提一提班權貴，高官同其家人...

有女嘅話，你條女咁靚，落火坑啱哂

呢層你唔洗擔心
美歐已經連成一線

蟻多褸死象
愈多人愈好
靠自己ok?

請 夠vote英共都會理下

習總

係都係所有反人類罪行嘅官員啦
只需要在名單上加入777

冇睇上次美國聽證會既 有樣野一定要話你聽 美國佬係會上問到香港市民俾咩反應e. g集會市民數字

基本上呢個數字係可以充份反映比外國睇本地市民有幾關心幾反對條條例 千其唔好聽人講集會多你一個唔多 集完會唱完歌就冇用 參與左就已經多左個數 d鬼佬睇客觀數字好敏感 6月9號遊行 一定要去

得自身平安唔衰

有事立即去德國做難民, 唔洗錢移民成功

連成一線？睇唔出喎，歐盟仲靠緊中國支水喉丫

Pence講左段野之後 歐洲佬都仲未識醒
直到呢單野

RTHK Twitter 23:40

根本就係條柒婆叻唔切想舐北大人
諗住任內過唔到23條都整個逃犯條例會冇咁大反應
所以好明顯開頭不斷只係用陳同佳案做藉口，因為原本以為可以當香港內部事務側側搏咁過
點知商界同泛民反應大到俾外國發現，又撞正貿易戰，結果就係北京要插手因為唔衰得俾人睇
所以柒婆最近先開始轉口講話係北京意思

英法德意有哂完整產業
要靠支共空心佬倌？
吸緊你地啲泡沫金咋
中共爆咗死咗佢地都冇事

爆死哂人地
自身平安

靠中國嘅一帶一路?

中國又贏

今次又贏乜春呀

其實好多外國公司名義派d 外國人租香港d十幾廿萬一個月既獨立屋+單位住，最近好多都已經開始退租，條例9成9都會硬過

放心 28國只係出封信
唔會有實質行動
中國又嬴

水喉
根本得個殼，只係不斷靠 bubble 吹大咋

外交照會唔會剩係得把口，仲有後着

好似大劉咁, JR緊但另一手都做哂準備
只要過既機會唔係0, 佢地都一定會咁做

特首辦回覆表示，行政長官今日應歐洲聯盟駐港澳辦事處代表要求，在行政長官辦公室與對方會面。

特首辦並無透露會面內容。

777比人傳召

搵人邀請28國聯軍
6月9 號一齊參加遊行吧

拖緊手一齊食蜜糖❤️

屌
777真係on9
害死街坊

歐盟樂意收大陸bubble 啲錢，吸到最後一刻先會反咬大陸，所以而家靠歐盟無鬼用，大家認清真相啦，唔好成日覺得西方會幫香港，日日FF無意義

人地要見你就見你

傾緊呢獲嘢政協定政協副主席先，普通嘢我唔制嬲嬲豬架

美國出擊
中共到盡頭啦

lm見證歷史

把刀係你頭上, 放唔放落黎一刀當刂你, 睇朝廷訓示

呢支好籤，婚姻不吉

習帝: 你加關稅, 制裁国企華為, 而家我就郁香港, 等你地歐美無得再係香港搵錢

估唔到鴉片戰爭都有得remake

有黃台仰前居，6月9 應該多人

依家咪就係歐盟同香港人利益一至囉

其實講利益者, 無人有義務救你香港
但歐盟係香港無利益, 就會走

點唔俾，金管局自己掛喎

最新消息

2019年5月25日0時0分
香港政府仍然未就歐盟發出的外交照會作出回應

2019年5月25日0時0分
中國外交部仍然未就歐盟發出的外交照會作出回應

咁而家人地有丫嘛
講經咩

豬仔變乳豬 ～嘢～

美國政府只要禁止港府(已包括金管局)喺美國買賣美金及港元
已經死咗

加烏龍茶, 蜜糖關稅無用
稀土無用
拋美債無用

朝廷: 郁香港攪你
歐美, 你地都要仆街

大半個地球一齊反你支那同柒婆呀屌你老母
送你老母終啦

香港成 300 幾萬英國公民，當中部分行使埋居歐權有德藉，仲未計成堆美加澳紐人

佢打咁多野係想同你講
過左香港變中国
大家一齊食草
你想揾香港人同歸於盡既話
呢度冇你肯過你

習帝: 而家就郁你, 除非你取消關稅, 同放過華為

但直送條例要照過
只許贏國硬黎
不準美撚蝦我

林鄭：就算所有國家都叫我唔好去立法條例，只要中國一日未出聲叫我停止立法，我都會堅持遵從中國交俾我嘅指示

到底香港邊個係gamora+ nebula做金手指

留返比英國下任首相諗下啦

外交照會指外交部對外國使節，或各省長官對外交領事所遞交的一種外交文書。亦即一國政府將彼此相關的某一事件的意見通知另一國政府。亦稱「通牒」、「照會」。「照會」，意指「察照知會」。

林鄭已經淆到凌晨都未覆

唔比你去英國

7娥呢鋪點都死，修例成為香港千古罪人。不修例隨時下個到佢坐監

放心，商人走資好撚醒

口交部做乜仲唔話干涉內政

現在香港十足十1949年上海咁
當年上海仲係東方既國際中心
但好快就

你自己問中國

你大鑊啦 777

習大大都無試過單拖同歐盟28聯國傾野

你777 功高蓋主 , 何得何能

得罪埋香港人邊個同佢裡應外合

精彩囉

中共覺得外資係香港好多利益同搵好多
覺得斷佢地條水, 美國就會讓步, 取消關稅和放過華為

天真到

嘩, 今次好睇

唔過至少香港仲係國際城市
人人有飯開
唔會無端端俾人拉返大陸坐監
咁都叫一樣
天同地比

乜一個國家有權力禁止另一國家響國際市場上買賣自己貨幣咩
金管管萬億既外滙儲備，美國憑咩唔俾佢賣

用行政指令出禁令

香港關係法第 6 條

繼續裝聾扮啞囉咩唧

港女去韓國啦
歐洲咁悶 價錢又去到幾次韓國

香港邊有勁到要美國讓步，斬人回血同捉外國人做人質似d

原來中環7級地震只局限係林鄭身上

屌你啦
中共接管香港個日就知道會咁
到而家點解仲未有問題 就係仲未出現嚴重法制問題 其他行政 政權外國理撚得你
而家梗係見招拆招 都未打過就諗埋後面無得打
利申:一早覺得無得玩 移民好撚過

脆皮wo

港女返大陸飲喜茶唱k 有回鄉證就夠

香港好多外資, 好多利益
撤資未撤得及
而可以捉係香港既外國人做人質
到時你地外國勢力仲唔投降? 到時要即刻取消關稅及放過華為

就算佢有權力做到，取消聯繫匯率除左搞死香港對美國有咩好處

佢緊係唔敢覆啦，

9成係等共共出聲 講埋d 難聽過粗口嘅野

咩 有外國勢力干預香港
咩 中國香港內政唔需要歐盟說3道4
咩 中國堅守一國兩制
咩 修逃犯條例係香港立法會嘅議題，中國支持港人追求安定法治社會

建立民主政府個部分點解只係幾個月？
解釋多少少

同時間都有大把支那人響歐洲同美國
一個挑全世界你話邊個死

美帝有好多利益響香港
我諗唔到最後一刻應該都唔會搞關係法
不過似乎支那佬想響香港做主戰場就真

林奠真係威過維尼
佢搞咁多集權都冇咁待遇

大把香港女仔去遊行
分化少陣啦

第4點其實姐係廿三條，國家安全法

講白D

條例一過，連登一定會收皮
根據佢地既定義，連登仔講既全部都係危害國家安全

表態反對香港修訂逃犯條例的陣營(如有遺漏歡迎補充)：

美國
加拿大
歐盟國家(28國成員)，英國、德國、意大利、法國、荷蘭、丹麥、比利時、葡萄牙、西班牙、瑞典、芬蘭、奧地利、愛爾蘭、希臘、波蘭、立陶宛、匈牙利、捷克、斯洛伐克、保加利亞、羅馬尼亞、拉脫維亞、克羅地亞、馬爾他、斯洛維尼亞、愛沙尼亞、盧森堡、塞浦路斯
中華民國

功高蓋主 大鑊啦佢

習帝: 你取消關稅+放過華為, 我咪唔過LOR, 唔係就照郁你

官到無求膽自大，我淋病洗怕您地班西人

你今獲真係柒柒柒喇

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

預計中國回應: 逃犯條例係中國內部事務，叫外國唔好干預

除咗呢句，好似都唔會有其他回應

食住花生睇中共表演
今次歐美來勢洶洶，睇佢仲係咪講廢話

美元要在本土結算

終於有人黎救我地

分你老母化咩 事實就係勁撚多人成日返大陸玩
剩係識飲飲食食唔理時事
到時香港收皮希望呢班人有報應

歷史事件好多都有巧合，但係大粒墨事件舊年發生，係今年先忽然話推新例

侵侵幾時再係Twitter 發多個tweet，黎多下無限手套幫香港化灰

標準回應

推下post

支那人驚你捉？

中國歷史係會不斷重複，但係西方唔會，點解

咁下場同thanos一樣

西蘭公國

去中国飲食嗰班等收皮啦
但你無端端話乜野香港啲女呀
係屌都屌左支那人先啦

支那人驚你驅逐佢多啲

中國政府絕對支持香港透過法律追求文明社會

姐係老屈係香港人自己想立法

強国貪官講過, 強国人可以食草, 邊個會怕強国人出事
強国貪官: 你地歐美人就唔同, 個個條命都值錢

問下財經台班叻仔

證明香港所有電視台都染紅哂
屌佢老母now同有線冇線

支那一死對全球都有好處, 短暫陣痛換更長遠

又有咩壞處？

澳門紙取消同港幣掛鈎嘅話對香港有咩影響？

挪威唔係歐盟成員國

Push

誠哥

共同市場內，包括金融

香港人 係時候出嚟啦

咪屌緊成日北上個班on9 其實不分男女
係上面講開港女咪接落去 女權撚小小事都起哂鋼
呢單野自己香港人事講支那人九唔搭八
支那人不知幾撚驚香港真係搞得成呢條例
其實最好就永遠停係而家呢個狀態冇進展
d大陸狗驚遲早香港變大陸唔敢落黎
香港人又關心政治一齊頂住

大家一定要睇 淘傑講得好好
5毛狗睇完再駁

呢件事真係癲過拍戲，勢估唔到香港既命運發生重大轉變，唔係由政棍搞出黎，而一切都係由一個mk仔殺人而開始。 呢個mk仔就算坐完2年唔洗返台灣，佢重返社會生活仲危險過坐監

法國大革命咩?

女權女權
你話支那啲女係雞係公廁乜撚都得呀
宜家槍口對外啦

應該好多人都睇過
不過都post多次出黎
希望大家睇下關心一下香港

哩次已經去到外交同國與國關係層面！習種同政治局可能會出聲叫特首推遲或改某些法例，因為中共唔會on9到與整個歐洲因爲一條法例影響外交關係！我睇淋病過多幾日分分鐘會辭職，因條7婆已經冇曬話事佢
其實777冇可能唔知德國係歐洲大佬來！你仲特登去挑機..我估佢一定別有用心...博炒

刁帝小學學歷，係咁上下

鷹派眼神 好撚凌厲

大獲

唔知點解諗起依幕

散場時間呢
最後會唔會

今次呢單野係中共要強推
除非取消關稅同放過華為, 唔覺得強国會放軟手腳

坡狗經濟數據創十年新低
李家皇朝就快收皮
當然想香港死

連登啲坡狗講兩句

歐盟駐港辦事處致函特首反對修訂逃犯條例

歐盟向港府發外交照會抗議修訂

開個app碌幾下有幾難？

5月24日下午歐盟駐香港辦事處向香港特區政府發出正式外交文件，表明全體歐盟成員反對逃犯條例修訂。有報到指出，中國或成最大贏家。

林奠on99去串德國，咁樣落德國面，人地一定同你玩大佢。宜家777出全球，開心啦

而家香港搞成咁就係因為內有班on9
點解唔屌得

7777出全球

endgame入面隻老鼠咁
係九唔搭八 但改變成個結局

今鋪真係end game

日本快啲出嚟助攻
通過咗就取消免簽

歐盟：撤資係歐盟内部事務，外國唔好干預

但我覺得歐盟都係得把口
對林奠根本冇撚用
過兩日太陽又係西邊升起
我係林奠就夠疆就驅逐歐盟咁多個領事
一於玩大佢

成唔成功睇今次
但邊個做tony Ironman
犧牲先會珍惜

有張gif 但揾唔到

隔離登改圖, 個表情好MATCH

而家係3倍唔止呀

你傻左
外文照會.係已經要去到中共答

即係話佢出得外交照會
歐盟都準備同中共反面

好戲在後頭
美國仲鋪緊路

咪又係新官話
驚條撚咩

外交事務要交返俾呀爺

祈求侵b 6月9號再出手打救香港

寧願比侵侵粉碎 都唔要比共狗統戰

求侵侵出多次無限手套幫香港化灰重生

只可以講歐盟已經準備同中共反面嫁啦
佢出到呢一步

咪講左返支那玩嗰堆可以屌
睇唔過眼呢度好多人有理冇理係咁踩香港啲女
成班支那人圍爐洗版吹奏大陸雞又冇人理

Btw off 左topic
6月9日見

777胡亂召見德國領事，已經違反咗一國兩制底下香港無外交權

既然如此，佢好快會引疚辭職。逃犯條例一事容後再談

我估應該仲會出多幾次呢類嘢 但措詞會越黎越強硬 最後會保護僑物為由叫佢d人走+撤資

So,反面咪反面
習帝範野又唔係唔知

發緊夢
佢而家只係執行旨聖旨

你唔好天真
歐盟始終都要搵錢
但呢次呢單野佢睇到中共非常邪惡

最估唔到連意大利.法國呢類有少少親共既都一齊發聲明

估唔到香港都有人關注

我覺得我要同財仔借一大舊錢然後走佬離開香港

全力支持外國勢力介入
屌那星 自己屋企有拆仔 叫人嚟幫拖無可厚非

習帝要階級鬥爭, 要食草, 要上山下鄉2.0都做得出
習帝驚閪你

美國仲有咩招未出

無限手套化灰之力

如果有人依㗎走去美國要求政治庇護，會唔會加快侵侵啪埋果一下手指呢
利申9up

上面共黨好快D搵人暗殺佢啦

［求廣傳］［陽謀論］林鄭其實係想做香港國母 貫徹落實一國兩制高度自治

認真，就住今次我認為香港人隨時可以挾國際支持獨立

大家一定要喺六月九號出嚟

你唔好傻
中共點解同美帝傾唔掂
因為習帝再昏庸, 佢一步都無出賣中共和權貴利益, 而係拖拖拖傾傾傾
中共既權貴都支持佢

係我就直頭將d領事送終，用黎做人質，真接開戰，順便cap水做軍糧

咪就係
根本支那同歐盟反面
根本係做得出
睇下習帝夠唔夠膽

快手去百佳入定d午餐肉，準備幫8國聯軍帶路

想問下如果最後唔通過 咁係外國殺人嗰啲點捉翻佢地？
無知勿屌 我都想為香港岀一分力

因為港共中共，全部都寧左勿右，上至雜種，中至柒婆，下至淫賤聯隻小嘍囉，全部都要對外兇恨

其實之前習帝諗住同美國和好
但而家習帝個取態似想同美國真係博命

死八婆

想侵侵幫香港？好吖，你想佢喺twitter寫咩？

咁多年嚟就係一個陳同佳殺完人可以走甩
但一通過無數個香港人或者外國人
只要中國睇唔順眼就可以捉人
可以衡量下輕重

---
另外有心機可以睇埋呢篇：

過去一周，建制派的法律精英紛紛開腔，為特區政府修訂《逃犯條例》護航，其中一個理由是，中國與30多個國家簽署了引渡協議，其中包括法國、意大利等歐洲民主國家；既然這些國家可以，香港應該也可以與內地達成移交疑犯安排。這個理由能夠成立嗎？

根據中國大陸的檢察院資料，截至2018年10月，中國與37個國家之間有已經生效的引渡條約，主要是亞洲和非洲的發展中國家，如哈薩克、阿富汗、伊朗、南非、安哥拉、阿爾及利亞等，也包括西班牙、葡萄牙、法國、意大利等歐盟成員國，但不包括加拿大、英國、美國等普通法國家。

法國和意大利都是《歐洲人權公約》的成員國，為什麼可以和中國達成引渡條約，不介意中國的司法水平及人權保障較歐盟落後？原因有3點，簡述如下。

（1）中法引渡條約第4條訂明：「如果被請求引渡人具有被請求方國籍，應當拒絕引渡。該人的國籍依引渡請求所針對的犯罪發生時確定。」換言之，一個法國公民在中國境內犯法，然後回到法國，中國不可以根據條約要求法國交人，因為疑犯被指犯案時是法國公民，中國按條約只可把犯罪證據移交法國，由法國按自身法律決定，在必要時對國民境外行為進行刑事訴訟。

（2）中法引渡條約第3條規定，若被請求方認為（毋須充分理由），引渡請求所針對的犯罪是政治犯罪，或被請求方有充分理由認為，引渡目的是基於該人的種族、性別、宗教、國籍、族裔或政治見解，或者該人被引渡後的處境，會因上述任何原因受到損害，應當拒絕引渡。換言之，法國政府若認為中方引渡要求帶政治目的，或者無法確保被引渡者可獲公平訴訟，都能拒絕引渡。作這個判斷時，法國政府不單考慮中方提交的法律文件是否充分，也會考慮涉事人的背景以及民意輿情。

（3）中法條約第5條訂明：「出於人道主義理由，被請求方……基於被請求引渡人的年齡和健康等原因，移交該人會對其帶來特別嚴重的後果」，「也可以拒絕引渡」。換言之，即使證據確鑿，法國仍可基於人道理由拒絕引渡。

港官不可能拒絕中央移交請求

上述3點保障，並不適用於香港即將制訂的單次移交逃犯安排。

首先，香港永久居民不獲豁免引渡，與內地來港人士或外國公民一樣，隨時成為被移交對象。其次，負責處理內地引渡請求的香港官員，就是直屬中央人民政府的特首和中央任命的律政司長，根本不可能拒絕中央的請求。其三，特區立法會本來具有把關角色，可以考慮被請求引渡人背景、民意輿情、人道立場等因素，拒絕移交或要求移交請求方作明確保證，但這把關角色在此次修例中將予廢除。其四，移交請求雖然要得到特區法院批准，但法例容許法院考慮的範圍相當有限，法院不可以質疑內地司法水平，不可以覆核引渡罪證是否可信，也不可以單純基於人道理由拒絕申請。

問心
其實你知唔撚知
香港一直以黎都只喺靠外資黎發展
無外資 你唔喺撈政府工醫院工 工都無得你返
屎都無撚得你食呀

佢搞到美國就快要立法清晒在美共黨權貴既資產 係咪真係咁多人支持佢？

殺人正常就任何一個地方都會捉佢啦

無知一問

英國有冇權去褫奪林鄭老公同2個仔嘅英國國籍

Lm

唔該你

用咩原因？
法治國家冇可能隨便禠奪國民國籍

就係想知走甩咗 最後要點做

英國既話，皇室話唔比就可以了

目前未至於，但有先例。
777有香港居留權，直系近親亦有居港權，符合英國撤銷英國籍後不會變成無國籍人士的原則，情況與之前被英國政府撤銷國籍的伊斯蘭國成員相同，也好讓777同家人完全投入強國懷抱做強國人。

我諗只會因為恐怖份子先會褫奪國籍

所以其實我都係鳩噏下打下飛機
FF下林鄭要喺
国家任務同丈夫2個仔嘅國籍之間做取捨

無咩事我都係返去訓覺發下夢先喇

重要係原因合唔合理 有冇正當理由

1.違反人權及普世價值
2.如果當事人持有雙重國籍，理論上國際法係接受其中一方取消佢國籍

歐美應該要取消所有憲委級既香港官員國籍

應撚晒

未追晒post
想問下香港有新聞報咗未？？

反派永遠都係嗰個反派
援兵永遠都係打到最後一秒先出現
加油香港人 未到死都唔好放棄

快必34:45 開始暗示緊
大家要有作戰準備

歐盟而家出聲話反對
但如果條7婆格硬要通過
咁歐盟會做d咩？

我覺得都要睇返6月9號個日發生咩事

美帝都出外交照會喎

lm

仲有上集

成個歐盟為左地圖上一粒細到差啲睇唔到嘅香港而發聲，都真係幾感動

咁當然本身都牽涉佢哋利益嘅
但係人哋鬆晒章畀你
香港人真係唔該醒醒定定
咪要人提出面

下一步就出手收小米皮
中興就商務禁令
華為就國家安全全球禁用

小米會係點呢
777 同小米開係千絲萬縷

唔撚會回應架啦 鳩縮 一定加速通過
一鳩早要衝架啦 係要逼到死角先黎沖
衝就係鬼
和理非非 64有版你睇 外國有版你睇
64和平集會咪坦克碌豬
外國罷工 雞尾酒 就好多爭取到

有

happy friday
星期六日唔洗返工
起碼都星期一先啦

陳雲新post

侵侵都未取消維尼全家國藉，英國點會對777呢啲卒仔出手

英國要取消國籍易過美國好多架，皇室say no就得

應該係值唔值得做嘅問題
香港個問題唔係喺林鄭度
搵第二隻棋一樣會發生

其實無犯法唔洗驚

罪名係莫須有呀

好人好姐點會拉

邊個知自己冇犯過中國法律？

你犯過法唔知咋
桂民海都後嚟先知原來十幾年前自己車死過人啦

大陸行有罪假定，你証明唔到自己無罪，就係有罪

佢將成個連登標簽做反國家
你有留過言都拉得啦
大陸法律唔係立法之後先計㗎，可以追溯返之前
建議你安全啲去返香討好喇

唔上大陸又點犯

你都ON撚鳩，話你o係香港分裂國家，然後捉九你上去打靶呀鹹蝦燦

唔好太短視啦
你唔怕大把商家外資大企怕
走哂之後 你睇下會點

好好咁運用互聯網，增長下自己既知識，講少啲廢話當幫忙啦

有上過你唔知啫
不過衰多樣非法入境

你睇下置業區啲post先根本個個都照買樓

終於明白點解啲人冇得救

天真過天真嬌

咁我想問
我無犯事行得正企得正,
又無所謂罪犯隨時黎搞鳩我,
佢地又可以安心買樓
咁點解條例要通過?

對你我有咩著數先,你講得出我即支持

係，咁你買左樓未

宜加搞到全球望住香港 大家會師起度咁

我比較驚中共癲起上黎宣佈香港進入緊急狀態

真係派人入黎屠多次城+ 即刻起香港套用全國性法律， 廢埋基本法

有冇好地方介紹去流亡

美國 議會有8位議員去信林奠 要求撤回逃犯條例

英國目前仲係歐盟成員國，28國入面已經代表埋英國

當然，作為前宗主國，佢未負返應有嘅責任同唔夠大聲

Btw 上一份半年報告終於冇再埋沒良心寫一國兩制運作良好

收手啦777

其實即刻香港人夾錢起外國買達地 起個新香港 出黎， 成功率仲高後果仲冇咁差⋯

條 條例應該點都會過， 過左大家自然仆哂街

成日話777 唔得醒唔識睇國際局勢

好心啦人地 舊時港大精英 政務官出身 仲要撈到上特首 點會唔知呢d 野

佢份份鐘清楚過你

都講左好多次佢起逃犯條例入面同建制， 立法會秘書處一樣都係傀儡。 分分鐘中共鍊住哂佢地每一個人春袋， 可能威脅捉佢地d 屋企人

所以除非中共話可以唔搞， 如果唔係話之你全香港上街都係要過。 反正政府立法會夠多建制派票， 佢地又已經公然唔理議事規則。

當然仲有個可能就係建制派倒戈， 立法會過唔到條例。 呢個可能性低到可以唔洗提， 分分鐘個班建制都俾人鍊住春袋

6 月9 號唔夠大鑊故之然會過條條例

如果歐美唔將行動升級， 香港就會成個深圳/ 上海咁。 外資照起到，但係市民唔會敢搞事。

如果6月9夠大鑊， 警察搞唔撚掂， 我係中共就真係緊急狀態出解放軍，反正條條例預左敵我不分咁經濟上整死香港， 宜加多埋藉口提早27 年取消基本法。 趕走班外國勢力。

不過保血論我就有d 懷疑， 雖然香港係多錢但係香港走資去外地真係唔難， 過左條例就連普通市民都可以起銀行攞美金收起屋企 或者過外地開銀行戶口。 到時真係唔知仲有幾多錢俾佢補血，除非佢大膽到將庫房d 錢直接轉入內地⋯

Any 肥， 過=仆直 ， 唔過= 可能性極低

利申6 月 9 end game 會assemble

仲有有線新聞
佢班中國組記者成日花式玩命
又極盡嘲諷中共同大陸人啲行為

放核彈了

講真鬼佬國已經鋪好曬路比香港人6月9出黎上街

到時夠多人實有國際回響，外國又更多位入中共

中共騎虎難下，但係呢個勢頭好難太過強硬咁禁我地，特別係歐盟都表埋態

逃犯條例可以捉埋外國人喎 咁都叫內部事務
咁講法當年義和團喺清國境內殺洋人燒教堂都係內部事務啦
結果如何
口交部諗清楚係咪繼續咁口硬

返工， 不了

要遊行，返工不了

佢老豆都係文革受害者，如果佢個心真係懷念老毛時代就真係精神有問題

其實大陸依家可以咁惡係啲鬼佬左膠做成既。呢個世界其實係誰大誰惡誰正確，但鬼佬左膠話要講公平，聯合國唔理大國定小國都係有一票。咁大陸就好識玩喇，係咁俾錢資助啲第三世界國家，到聯合國有咩決議時呢啲窮國就全部投票支持個債主~中國，所以就算中國人權再有幾差都好，聯合國都一定唔夠票制裁中國，咁佢仲有咩好驚?

呢個要假設支共仲有錢至得……
黑鬼最叻落井下石

呢個情況暫時仲未改變到

第4條跟本屈機
支那所謂既危害國家安全罪行
跟本任佢up，想拉你就拉架啦

歐美齊助攻，我很想玩玩了

最大機會係將來所有討論區同大陸玩法一樣要實名際，唔肯變既全部要收皮。

林奠: 歐美嚴重干涉中國香港內政，不能接受

唔淨止討論區
直頭去邊用d咩都要實名

的確係。。唔係實名際比較難鋤你危害國家安全

話唔定電話號碼都要實名
打機要有實名、防沈迷系統

大陸防止打機係玩要供應商關伺服器

撤特區護照免簽

聯合國制裁唔到唔係因為一國一票，係因為中國係常任理事國有否決權。

香港人加油 係外國讀書 6月中先會番到香港 無得去遊行 不過希望番到黎都會係以前個個香港

俄羅斯都係，至於係咪常任理事國，如果絕大部分國家認為中國唔適合其實都一樣冇得做。唔通中國學日本咁攪大東亞共榮圈都仲有得做咩。不過中國依家的確好多小國做手下，響聯合國影響力好大。

搞完777先 再搞其他

12日開始直上大會
以之前一地兩檢為例
一兩個星期內就會通過哂

話明常任permanent seat，唔會話大部份唔認同你就無得做，依家就係一票反對大過哂你所有票，基本上無機制可以踢走中國，本身個設計就係要你踢唔走常任理事國，所以其實聯合國投票一d都唔公平，同埋其實左膠先係最大聲要改革聯合國果班。

當然你能夠玩到全世界反你既，好多野可以唔洗經聯合國制裁，美國依家搞支那都唔洗經聯合國，或者你可以話左膠foreign policy軟弱令到中國好惡，但聯合國投票機制就真係唔太關左膠事。

再壞d既情況係
fb/youtube 果d都會陸續開始唔俾用
同上面完全接軌

到時禁fb (包括ig/whatsapp）、google機會大，因為可以散播危害蟈家安全訊息

六月九號見

到時見

要遊行 返工不了

美國歐盟出左聲之後你咪繼續話香港內政不得干預囉
睇下你到時點死

歐盟來 我來帶路

我認真唔係派緊膠

如果歐盟真係嚟，第一個帶路嘅可能係建制派班粉皮

雖然連登仲有至少大部份既人反對
但臭討同親子王國把人死到臨頭仲係到話西方霸國恰中國同華為
我地除左係連登煲大呢件事 仲要去呢d 3毛forum宣傳
叫做多一個平台share俾唔同界別既人
嚇鳩班師奶

成為千古罪人有咩代價
轉個頭返大陸做近身狗仲爽

點樣可以宣傳一下 支持取消柒頭賣港賊啲屋企人係歐洲既國藉 我好似見過有個表show晒邊啲人有其他國家國藉

佢個仔德國讀書 應該即時遣返啦 做埋哂d違反人權既野 佢咁為個仔要個仔奶共就成全埋佢 要佢個仔以後淨係可以擁抱大灣區

台灣而家話唔引渡
我估最後引渡番大陸, 大陸就話台灣係中國一部份有司法管轄權...

有無人可以去 777 個 page D7 佢

由細到大 我都政治冷感，講白d 係怕死， 覺得做完都轉變唔到，講再白d就係自私。 所以任何爭取運動，就連佔中我都無去過。

眼見立法會同功能組別好似強姦咁通過一d法案， 仆街民建聯同正苦好似官商勾結咁chok cheat 屈我地機， 香港（我）真係傷了。

無錯， 今次我又再自私了不過有d 唔同。

修例一過， 我都幾肯定大有錢佬一定走大半。 走左， 我食咩？ 你可以話我奴性重， 係要幫人打工ge， 創業唔得ge? 但我想講， 唔係個個有本錢同岩呢條路， 總有人鐘意做lead 人又總有人鐘意被lead。到時成個香港經濟轉差， 共狗唔會再黎多次自由行家啦， 有錢都拎去同美佬燒啦！ 為左有工打，唔係， 係為左生存， 今次真係唔企出黎都唔得。

另外，我唔想忽然係連登留一句言都比人安一個危害國家安全罪運返上去， 比人消失， 之後家產比人充公。 我辛苦做野返工為屋企ge 努力， 點都唔可以比你一條惡法通過一野收我皮。

我出發點好簡單， 你依家真係搞鳩我， 我拼老命都要同你死過。

9/6 見。

林奠， 你去食屎啦。 祝你含家鏟， 後代全畸胎。

美國，加拿大，歐盟都出聲
如果過左上面三個地區直接註銷左政府領導層及立法會班人的居留權就好笑

2108 最佳例子
中共軍委裝備部部長李尚福，前幾天被美國點名宣佈實施制裁，凍結李尚福及其親戚在美國的財產，不允許李尚福入境美國。

時事評論員林和立指出，駐港外交團體向香港發出外交照會是鮮有聽聞，反映歐盟28國認為送中條例損害在港的商業利益，以及外國人或持外國護照人士在港的人身自由。他解釋，外國照會是高層的外交通牒，代表正式抗議和警告，表示雙方有極大矛盾，要求另一方採取行動改變，歐盟態度強硬，令人感到震驚。他舉例指，俄國出兵克里米亞前，烏克蘭亦曾發出外交照會警告俄方。

他指出，發出外交照會一般有後續行動，若港方一意孤行通過修訂，歐盟成員國對香港地位的評定或會降低，可能不再視香港作為享有高度自治、一國兩制的特區，或影響香港的特別關稅區地位，並限制軍民兩用物料及科技的入口。他又認為，美國亦有可能取消《香港政策法》，對香港經濟帶來沉重打擊。特首辦未有正面回應事件，僅稱林鄭月娥昨與歐盟駐港澳辦事處代表會面。

仲話歐盟無後續真係講笑得出
依家出到通碟基本上就係警告你咪撚再玩野
再玩野我地就行動

基本上開戰前向國家提出

你睇林鄭見完德國領事之後出晒新聞稿
但比歐盟見完之後連講過乜都唔敢講䱷知

所有證據係台灣告乜鳩

唔知2029香港會變成點

見記者了

回應未？

咁首先要睇下9/6果日會係咩環境

逃犯事宜民事嘢黎je
除咗聯合國安理會外，冇嘢係絕對外交唔涉及民事

八國聯軍個故仔
（當年都係由殺德國大使開始）

佢點回應都死
老實.
人地出到通碟.我唔信香港.支共唔驚

依家係同全球敵我分明

有
因為佢地首先係中國人
所以只要內政部認為危害國家安全即可

歐美比d實事出黎 凍結有關官員同議員及其直屬親人護照同資產

屌你，而家終國咁強大，洗q驚你28國同美帝，一於單挑全世界，唔係點做霸主

利申，焦土

放心.一步步黎嫁啦
都出到外交照會
當時23條咁嚴重都未去到呢步

聯合國大會可收中共皮
因為台北當年都係大會轉權去北京
安理會解決唔到中共，但大會可以解決安理會

一定會出手
港共太過分
以為自己溫水煮蛙，其實已經熱到燒著隔離

到美國了
信都出埋

今次係直接影響到歐盟人民自由利益

林鄭Live: 喂大家要明白，係外國睇香港唔係第一身，係外國亦唔係直接係香港來理解，歐盟係一個立場既宣示

再慢慢講外國勢力
美國8個議員已經講得好清楚
你一通過.我地就將美國總部全部起香港搬走
之後等你歐盟表演

唔關係，e d信無咩用。要用國務院出先有料到。
反而歐盟個個就堅料，外交照會係會升的。
但我相信好快就到美國國務卿。

中共要告人 使證據？

美國立即表示唔信林鄭，認為無保障
林鄭真係廢，幾分鐘就冇咗道氣

還有個人安全問題，現在睇美國香港民主及人權法幾時通過;一通過您所說情況就會發生……

呢個係開戰前席黎
美國實會做野
只係議員已經警告你香港
你一過.我地就搬走
之後就會等美國作出最嚴厲警告

你又岩

下面成班低智商既人留言 恐怖到

我係美國讀 IR 咁多年，終於見到香港的地位
今次真係仆街都得啦

過境都比人拉
點會唔驚

歐盟講明通過會撤離
大家睇路

Rubio出信，政府見到慣曬
雨革前後佢出左幾封，同黃之峰都有聯絡
美國真係睇行政個邊點做

第一批應該係5毛黎
之後果d comment好似正常返d

美國議員都講得好清楚
你一過我地美國公司總部就搬走

歐盟都出到通碟.都準備撤離

明明尋日大公個4點係平息。第三第四點係一般不會發生
但一出個報導，變左做所有人都送終
E家好野啦，香港就玩完

取消哂佢地戶籍

香港已經升級到有外交權

條閪婆同口交部回應未？

林鄭

今舖真係大撚獲

睇死個八婆會企硬，外資撒走只係時間問題

佢今朝錄音機咗
美國出埋最後通牒

有巴打講緊鬼佬開始退租

即係佢錄完音之後美國再出？
啱啱訓醒未跟進晒

錢是搵外國的
你閂門自慰感覺良好把撚咩

有冇source見到最後通牒？
頭先搵過下未見新聞講

條賊婆對歐盟舉動一笑置之

其實齋出聲無用，直接制裁相關官員及議員先有用

大家最期待既畫面出現

美國早於歐盟出
但港府冷處理咗

美國之音見林鄭同成個港府冇表態
就喺林鄭講完公佈呢件事

外交照會又稱通牒
唔係同你討論，係同你講自己嘅決定

條八婆真係幾得戚

呢鑊真係冚家剷，係要搞冧香港先安樂

外交照會即係通碟
係最高級既外交文件
係開戰前席發出

面青口唇白咁款
但講嘢繼續狗屁不通

777卡通睇上腦

蘋果都出埋了

痴撚線，條777真係完全唔撚理歐盟既警告

擺撚明一定要過條惡法
好撚恐怖，到底我係咪係香港境內

點解成個歐盟都表明會反對會撤離
你一個國際城市都唔撚驚係都要夾硬黎

林鄭：「入面講過咩我都唔方便講.......時間好短...」

梗係啦你一味俾人屌咋嘛

去到最盡先激發到聯軍介入

最想777再挑釁多兩錢 迫歐美制裁香港

777夠竟有幾柒

最後既泡沫終於要爆啦！港爆港爆港爆

為左個仔 母愛黎(曲)
維尼條小學生依家仲覺得自己搞到香港好威威
點知自己俾人wfc

Carrie

佢依家就係唔撚理歐美既制裁

決心一定要過到條惡法
好撚痴線佢真係將全香港人同全港既經濟擺上枱晒冷

銀行仲有一陣就閂
各位巴打快撚手

唔止全香港
係全球
累人累物

咁撚串 美帝歐盟就即刻出手制裁啦

最緊要係搵英文叻既巴絲去信歐盟
凍結同取消晒條777同成班保皇狗既資產同護照

聽到班三十中到五十頭仲講緊搞咁多野做乜

已經覺得費時講
六九上街自救算

港共表示：TVB唔播=全香港市民唔知

個班文盲只要日日有工開有飯食得架啦
唔駛理佢地

歐美走撚哂
香港失業率一定高過大陸
屌你內銷唔夠大仲要冇中重工業

你講果D等到美國立左香港人權民主法就會自動做落去

修完例仲有冇工開真係好難講

其實係
一覺唔覺意黑警6月9號搞事上撚咗世界頭版
美國就推前處理

班文盲真係唔識架
佢地跟本唔知會有乜影響
連份工遲早無埋都懵下懵下乜柒都唔知

真係冇
講真高薪廢材一定最快收皮

班慈母心急過班sammo

大陸缺水
要用逃條係香港拎錢

林鄭仲咁撚柒串
準備比歐盟制裁啦

冇外資，香港地位是零

小學生見訓導主任咁上下

個批expats走撚晒會

歐英講明過就撤資
真係小心港府出埋今年糧冇糧出
成日講香港政府出糧出到一年半
但要找堆工程數
三跑冇沙都10億
找完撚有錢出糧咩

生效嗰下都空城啦屌

呢次真係玩撚完，777意為自己好撚串好撚勁有大陸睇住，屌你，大陸個春袋又唔係比美國揸撚住當狗玩～～

唔知wow左未

美國跨黨派議員要求林鄭月娥撤回逃犯條例

咁事實上仲有好多好人覺得逃例燒唔到佢地

一個週末變三等城市都真係有生之年系列

其實宜家都係等緊攬炒

行得正企得正班廢老中青同中資國內精英

唔係嚴重到一鑊熟
使撚29國聯軍咩

依家林鄭仲笑9人地28國無立埸
好撚得人驚

即係等同同歐盟28國直接宣戰都無咩分別

係, 如果真係咁多人驚/反對, 正常已經會有80年代移民潮同走資嘅境況

其實好多人想食花生生

係話佢有立場但無意見
屌，表達立場咪係意見嘅一種

成日話外國唔了解 會解釋番佢地聽
解釋完又話人地有前設
根本反對就人地錯 支持就係岩
成班垃圾講黎做乜 聆乜鳩聽 聽撚到人唔笑狗都吠

求先睇咗

肯定又係班泛民教班外國官員對付八婆

乜都唔關佢事，身不由己。你唔夠膽正面反上頭，一係你保持低調。而唔係八婆咁講呢樣講果樣。

個個都係睇住d 錢做人，歐盟係咁 美國係咁 連香港班廢老廢中都係咁

真係咁把炮既試但一間外資話即刻收檔搬離香港，炒幾百條友立刻生效，個效果一定明顯過係度9up 多

個個都想賺埋最後一分錢去到last minute 先決定甩唔甩身

我懷疑林鄭精神唔係幾正常
就算689都未敢同28國宣戰

大佬.出到通碟啦

你都要走先得嫁，我通碟完你，而家d人買樓既繼續買，排喜茶既繼續排，都無實質影響，邊有力度

通碟就係最後警告

指戲咁

拍

果班豬無得救

本土氣氛普遍都係 "事不關己, 行得正企得正完全唔驚"
班中坑廢老仲要唔少話外國勢力干預內政

你班人真係完全唔識
歐盟駐港澳辦事處及其成員國外交代表
美國果份野得八名參眾兩院的跨黨派議員簽,唔等於整個議會
而更重要係侵簽先有用

咩柒話?
歐盟駐港?
依家人地發出通碟就係28個國家既立場

走得到先得
呢代所謂精英

我覺得侵侵簽埋
件柒婆都係一樣咁講

你真係完唔撚曉WOR\

講緊的就係歐盟果份野先有效
參眾兩院搵幾條友簽係無9用

好似好燥狂,但連人制度係點都唔知

28國仲未夠呀

擺晒落層樓到一定走唔到

28國嗰份仲未夠呀屌你義和團咩

到了Trump 出聲
外資其實已經部署撤資

條友五毛黎
又唔係唔知

美國制度係侵簽先有用
因為總統有權凍結

但睇到果班平日政治冷感的香港人好似顛左周圍亂開人波都幾爽
個反應慢左十年

到時無稅收，d 公務員都無得撈呀

唔洗同恆屍條焦土三毛傾嘅，條友係四方撚嚟，乜閪都唔啱㗎

個個都唔想付出成本

而家就係一個死胡同入面
過唔到，又諗當日抗爭得咁辛苦為乜
過左，真係失業又後悔當日點解唔抗爭

香港人就係咁

如果游說到前線慈母都反對送中就更加易推翻條例
不過可能性極低因為班慈母唔會自己思考 加上班老屎忽多數歸哂邊 仲會話外國勢力介入而忽視左現實情況

之前英國都係cancel左曾經加入isis既女人國藉
希望快d cancel埋 林鄭一家人

真心要搞到自己糧都冇得出

諗清楚
慈禧都未必敢啦屌你

應該維尼都唔敢 佢做乜鳩

如果外商撤資

出面可能好多商舖都執

商場入面到時十室九空

到底係上邊落撚咗死命令
定係林鄭咁硬頸死都唔同中聯辦傾下暫緩

暫時唯一做咩要多d人出黎遊行先有機

政務司司長張建宗今早與保安局局長李家超一起出席商台節目，繼續為修例護航。張亦認為坊間對今次修訂有誤解，更指外國駐港機構及商會表達憂慮是基於認知不足，出於無謂、不必要和不成立的恐懼。他強調本港司法制度有高透明度，屬「勇猛式獨立司法」。

咁on9 嘅嘢都講得出口

「勇猛式」

真係承認義和團緊

佢當依家仲係無翻譯無互聯網嘅年代？

仲有乜春獨立呀
聽到真係苦笑

人地駐港領事館都大大間喺香港

out of sight out of mind

發言人在例行記者會上表示，中方要求外國勢力不得干涉香港事務。

講俾大家知生計受損

林病真係柒出世界

咁人地德國事務你又干涉

但同時干預德國內政

唔會捉政治犯住 等無人敢講
但係邊個一講港獨就即刻出手

5月25日外交部重門深鎖
表示星期六休息緊

你又知無事，年中出唔少事大撚把啦

條八婆點都推啦
講咩都冇用
就算外資離開香港
呢刻睇班建制狗點玩

人地雙方一直用香港過數先相安無事
送中例一過乜撚都冇哂

碧巴打is watching you
人工烏托邦
冇人提 冇問題

到時冇人有錢買字畫

外國d大臣對上頭施政有咩不滿就辭職
但香港果d就只係識得亂鳩咁撐

死者阿媽係咪已經收咗掩口費啦？
人哋台灣已經話立咗法都唔會收大粒墨，你俾人借嚟過橋你對得個女住咩？

阿媽一開始就做錯，投靠建制，大粒墨隨時逃之夭夭

呢班人咪似大劉
要錢定要命

當廿三條用
連登仔好多都會奶野

無限追溯連登都閂門大吉
雖然本人唔知連登是咪中聯辦支持

民間反應不嬲慢過烏龜

學埋d中國野
自己干涉人地就得
但人地干涉自己就唔撚得

反應可以快
所有極權一早倒撚咗台
人多將就下啦屌

777: world class 9up-er

無賴咪呢d,以為人無恥便無敵，傻閪一班

9成奶晒之前維尼改歌個post

大陸法庭洗乜講證據

銅鑼灣書店

要搞到中國經濟差，習種失勢，比人推出龍椅先有救架啦

佢條例死都要包括埋外國人先比歐美反姐

咁必然嘅

想捉人質姐

今次睇嚟就快亡國 中港都係 太似晚清

100% match

見到大陸已經捉幾個加拿大人已經知咩事

條例一過
佢就可以大條道理咁夾哂班鬼佬走
咁貿易戰就會多d籌碼

無外資信你呀
落台啦

親子王國班人話行得正企得正 你怕咩
真係想一拳打死呢班獻世種

所以歐美實制裁你

當外國人on9咩
聽你政府講乜就信?

一齊樓爆股災

一於凍結高級官員海外資產，凍結投贊成票議員海外資產
限制埋呢班人入境

咁佢地仲敢唔敢投贊

抄你老母

全家英國人點抄家呀？

美國向英國施壓要求英國棄用華為， 英國佬為咗賺共產黨錢都唔肯啦！

留名最後英國見錢眼開，收留林鄭月娥一家

人地幾想你捉人質
可以出手

你有陳乜佳我都有領事

May姐就落台 華為deal應該變日落條款

到時有咩錢
錢留香港人逃亡

寫檢討香港關係法，用多次無限手套幫香港變灰再重生

假設今次真係成功推翻咗逃犯條例
大家有冇諗過之後點？
就好似國教咁 雖然冇落實到
但其實暗啞底一直陰啲陰啲咁洗學生哥腦
所以就算明面上冇落實逃犯條例
但洗頭艇事件都會發生
想守護香港
大家有冇諗過有咩ultimate goal
究竟香港可唔可以真係獨立到？

中共咁做的話，直接亡黨
全世界聯軍，港共中共所有政府機關一夜收皮變廢墟

其實講到底 根本港共政府送中條例係政治目的
要解決呢個問題 賦予香港法院域外法權 去審理自己公民境外嚴重犯罪嘅案件就得
之前都民間有建議過㗎 你見政府唔肯接受就知佢地身有屎啦

準備迎接新世界

之前納粹德國咁做逼到美軍參戰囉

美國參戰唔係因為珍珠港咩

777威盡全球

林鄭：我好打得 歡迎歐洲組軍同香港警察打過

代表支那正式利用完香港

支那同高官其實係咪賭緊資產唔會出現大貶值究竟背後有咩力量要係咁推落去

其實呢家已經系西方經濟同大陸經濟開戰ge 最後階段
香港係政治籌碼
大陸推例就有能力拎香港d錢黎打貿易戰同時拎番香港金融主導權，但代價就係同西方打金融戰
而香港一直歐美ge金礦
呢輔兩邊玩鬥大已經開始失控
香港隨時被犧牲
Anyway 逃犯條例唔通過對中方不利
通過香港就冚家剷
呢家睇中方要開戰食草定係講和算數啦

利申9up

葉瘤同容妖喺大圍條八爪魚天橋搞乜大圍2030 屌你低質到

似係

如果香港資產真係大貶值，d 廢老隨時衝入特首辦拖林鄭出來打把都未定

幾百萬港紙身家直插貶值，樓市又爆煲
廢老拎住支拐杖去圍禮賓府

有巴打講鬼佬已經開始退租
條例一過樓價都崩塌

林鄭同高官都走哂佬，政府人去樓空，連登仔終於可以入主政府做特首，第二朝就廢除返惡法，羸哂

填完表咪寄囉
講到咁好笑

飛虎屌打德軍

逃亡留低垃圾有咩問題
巴打你咪自己走囉
污染歐洲累人累物

見唔見條友想喊咁

屠城？
香港有近50萬西方國家公民
加埋東南亞、印巴人接近100萬
點同64淨係殺中國人？

朝早個記者會？喊樣但講嘢都係擺大個款

咁樣？

推都比人負皮

會呀，咪撚續啦

佢個仔係大陸.
點會夠膽反?

放心 用完就會比機票佢全家
翻英國退休

文革2.0

pish

大仔返左英國SOAS讀希臘哲學

地方官以為人哋講嘢同中國d嚴正交涉一樣

今朝個立場宣示論真係好撚目中無人

簡直大腳掘起的口吻

撩交打

應該得，但唔係買賣係管際，但哩個要好特別既情況先出現到，唔係話做話做，以而家黎講香港冇任何野比佢入到做哩D事

美元結算嘅結算所唔係美資咩？

用哩個point黎玩其實真係玩死自己多過玩死人，咁做人地係有傷，但係自己封埋自己變自殺

BNO係終身有效

貪曾都走唔到

個post 竟然咁快沉

一齊推埋白宮出聲啦

【聯署】
*反對《逃犯條例》修訂，向美國白宮遞交聯署*，如人數達10萬，白宮就必須回應。

請聯署及廣傳🙏🏻

既然歐美國家都咁關注呢件事 不如睇吓有冇辦法借呢個機會煲大件事

慈禧太后向歐美28國聯軍宣戰